CNN、BuzzFeed和Wirecutter的課程都內置了一套附屬策略，旨在幫助讀者更容易地完成行動項目。 “第二波浪潮”:出版商看到了通過通訊課程提供教育的價值 
 以創立電子商務巨頭阿里巴巴集團而聞名的億萬富翁馬雲，也創立了阿里巴巴旗下的螞蟻金服。 金融科技公司的首次公開募股(IPO)可能是有史以來最大的——它選擇了中國，而不是美國 
 我們的第一次試驗來自於共和國大學(巴斯德研究所在當地的附屬機構)和我們的中央政府之間的一項協議。 不再maté分享|泰特瑞安-莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工科技評論 
 與此同時，其他出版商如Thrillist和The戰略家一直在尋找新的方式來擴展他們已經增長的附屬業務。 一種新的商業秩序如何越來越多地來拯救面臨廣告挑戰的出版商|Kayleigh Barber |020年8月17日|Digiday 
 雖然附屬鏈接也被認為是贊助鏈接，谷歌還沒有直接明確這一點。 谷歌對2020年nofollow、sponsored和UGC鏈接的看法:它會影響你的SEO排名嗎? |約瑟夫戴森| 2020年7月24日|搜索引擎觀察 
 “這是一項聯邦命令，給全國各地的學校帶來了一些真正的問題，”克萊恩在7月對哥倫比亞廣播公司下屬機構說。 共和黨對甘藍的戰爭帕特麗夏·墨菲| 2015年1月7日|每日野獸 
 好吧，讓我告訴你我在健康共和國和它的附屬機構magacare的經歷。 我的保險公司殺了我，儘管有奧巴馬醫改 
 1949-50年間，她在NCB下屬的WDSU電視臺每週兩次的烹飪節目。 南方食物的悲慘歷史|傑森·貝里| 2014年11月12日|每日野獸 
 不過，最近為巴吞魯日福克斯電視臺進行的民調顯示，蘭德里歐以36%的支持率領先卡西迪32%的支持率。 這場選舉將如何持續到1月|Michael Tomasky | 2014年10月24日|DAILY BEAST 
 美國全國廣播公司(NBC)在當地的一家附屬機構報道稱，在電話聯繫到麥克法蘭時，他證實了自己透露的細節。 阿拉巴馬州教堂稱hiv陽性牧師與信徒上床2014年10月10日 
 她不能和她這個年紀的姑娘交往，又不能和比她小得多的姑娘交往，那就太丟人了。 海倫格蘭特的學生時代|阿曼達m道格拉斯 
 在這一點上，他們可以很容易地與君士坦丁堡的三位一體的權力相聯繫，並共同憎恨。 《歐洲知識分子發展史》第一卷(2卷)|約翰·威廉·德雷珀 
 埃及人被認為是閃米特家族的遠親。 古代社會，劉易斯·亨利·摩根 
 你想和她在一起，成為她的群體，她的環境，她的世界中的一員。 《寡婦歷險記》埃德加·福西特 
 為了推翻激進派，許多人甚至願意與保守的共和黨人結盟。 阿拉巴馬的內戰和重建|沃爾特·l·弗萊明